(只限動漫台討論)覺唔覺得學獨聯想做連登大台

係連登講d連登式既政治正確野係到呃like
我阿婆都識啦
又冇實際方向 推d人去死

五毛言峰綺禮（芙蘭達）

捉毛條友比我屌過幾次都唔敢話我五毛
你就知我咩料啦

標準回覆：
咁你又有咩高見

無用功 理應放棄抗爭

五毛狗散佈失敗主義

香港都就來獨立 唔同畀你班五毛做大台咩
就來革命你班五毛都唔知驚

某地鼠俾人踢爆on99之後就會瘋狂開post講阿媽係女人呃like帶風向

我覺得應該唔關個組織事，係有啲人掛住人哋學獨聯個朵想做KOL，除咗隻地鼠之外未見過其他學獨聯嘅人咁高調

邊個地鼠

香港都係班食人血饅頭拎光環姐

學獨聯戰績:
天星碼頭趕大媽
遞信俾英國領事館職員
遞信俾美國領事館職員
出公開信抗議哈羅國際學校取消繁體中文課程

最重要個單
睇住香港 旺角播片

你想有咩實績

再加上中國人dna
接受唔到非我族類

我果日睇佢地係咁嗌人出去果個post睇得好熱血

同睇波同AV咪一樣

發完夢未
點解要搞港獨 起因係咩
搞清楚要爭取d乜先
港獨係其中一個幫你爭取到嘅手段
但唔係唯一
其他國家只係要求一國兩制實行到
只係想確保香港係經濟上唔受大陸嘅行政影響
講到尾香港係外國眼中都係工具
外部勢力唔幫你都算
內部呢 自己人有幾多個幫
香港人都係想生活得正正常常
生活好 邊個執政根本冇分別
話之雜種想做皇帝定神
外又冇內又冇 捉棋冇棋子 點捉？
港獨同維尼嘅中國足球一樣都只係夢
問心呀 有幾多個願意搞獨立
好似連登咁 港獨post正評多
出黎嘅有幾多個？
大家把口話支持支持 身體卻非常誠實
大家心入面對港獨都有個譜
只係冇人敢講出黎
因為一講 就戳破呢個甜夢
一味嗌港獨港獨
用呢種機會最細嘅方法係爭取唔到要嘅野
知你地唔岩聽 要屈毛都冇計

樓主ho ball

totally agger
正常人用下腦都諗到邊有可能夠政府鬥夠共產黨鬥
人力冇 財力又冇
唔好同我講咩好過咩都唔做
比唔到一個實際既plan同實際既希望我
我覺得曬時間

利申：覺得港獨冇可能會有出路同成功

痴線。。。
咁認真做咩

其實唔係想回你 只係想講比支持港獨嘅人睇

好能多五毛散播失敗主義

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
學獨聯巴打們已疲於奔命

動漫我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

仲有個唔震乳
到依家都睇唔透條友係真成員定係扮on9膠化個組織

以前日日屌人鳩做消耗民氣,村民點諗

依家中晒回力鏢仲要質又無量又無
幾十人交封信就要全球直播
最勁就係網上聯署同屌人失敗主義,未覺醒

日夜內鬥
批呢批路

不攻自破
舉旗當人起鋼
洋鬼子講兩句就話係美帝內應

都係做奴隸好

我地動物台睇得係比較清既

所謂做實事其實係遞封信
講到自己好高招豐功偉績咁
無路線圖都算
咁多關注連個有規模嘅學生運動都搞唔到
講獨個朵咪同以前民主回歸一樣
畀班人永續社運然後膠化件事
好啲嘅咪聲明足幾年俾人ban
打飛機咁話共產黨怕鳩咗你

搞呢d多數係mk仔

mk仔既行為=mk behavior

美國內應呢下真係笑死
人地行過咋

最後一個我最欣賞既講緊已經係梁天琦
都要比連登仔笑

唔夠老友囉 唔入去陪天奇

同朋友一齊坐監😅

家陣個大環境唔再出到聖人
入唔到議會連政棍都無人做(講緊獨派
最大希望都係靠學生組織
靠滿腔熱血呃like聚人心唔係問題
無路線圖就出去鳩做
話你廢就係五毛散播失敗主義
咁樣圍爐我覺得不行
仲搞彎埋連登呢個平台

成班mk仔圍威喟

po ig fb呃like
算9數la

呢個真
近年多數以本土派自居嘅撚屌都係一碌政棍
只係為入議會 再唔係就呃課金
最叻就係人云亦云 加埋D曖昧嘅言詞拼湊出空泛嘅內容
得閒做下D無攻擊性嘅小動作就叫做左野
當然佢地都知咩先叫有攻擊性 但唔會做
就好似前幾日見到有個POST講差咁一個人帶頭
係呀差一個人 不過個個你眼望我眼
喂你去啦
唔啦 你去啦 我follow你

成日話港獨 香港立國
既然有呢份驕傲 又做唔做到為國捐軀？
唔好話捐軀啦 連罪名都唔捨得背負
因為大家都知 背負完 乜都得唔到
只有付出 沒有收穫
好似天琦呢種無啦啦比人擺上枱都願意孭飛嘅人
呢一刻一定冇一個係

依家邊個做到野 就支持邊個

要年輕 又有人望 又肯做野
又唔玩批判 又要有政治能量

依家冇個我覺得掂既
我理所當然唔支持

啲人成日話拆大台 反大台領導
跟住問啲人去抗爭 就話冇人領導
明明去美領都叫有個連登第一大黨學獨聯 啲人都話冇

仲話要去泛民個台到 戴晒口罩攞mic講嘢 叫人去美領 以為搶咗個大台就可以食埋泛民班基本盤
得個2秒都冇就想攞人支咪 攞唔到就郁人
跟住又話大台霸權 明明就係班友以為自己講咗話想講就覺得人地會即刻雙手遞支mic過佢地
成個過程咁短時間 又戴晒口罩 想人地俾咩反應佢 好彩呢班友都叫識反省

學獨聯（唔知點解今次改咗個名叫港獨聯）去美領前又煲到會演變武力對抗 又話無懼坐監
又話差佬舉兩面黃旗好大件事
想人地每時每刻現場實況 唔夠密又吹到資訊封鎖
明明班友就係靜坐坐到聽朝交信 要報嘅嘢就係得咁多 唔通要好似台狗咁 報埋馬英九看手錶咩

再睇埋以往嘅行為
根本唔少人就係自我中心嘅烏合之眾

利申 捐過兩舊俾天琦

唔想撐咗第二個熱狗團體出嚟

根本大家都唔清楚要做d咩
跟隊嘅淨係比氣氛薰染而起哄
帶頭嘅又lead唔住d人

所見略同

動物台吳三桂
想引墳青入關？